岩岩date左個女仔，唔太清楚邊到出錯

我已經30歲左右，後生個陣好迷動漫好鐘意打機，成間房都係周邊同埋cushion，最激試過anime飛機杯，所以身邊既人一路都離我好遠，怕比我毒親

到左近年兩老已經開始頂唔順係咁叫我搵個伴，話好想湊下孫咁，咁就係咁介紹姑婆個孫呀，外叔公個女比我識⋯

但係可能係我個樣啦，所以我都冇咩收鑊，到依家都係青頭

不過我自己覺得我都算正常樣又有米八既 可能唯一缺點係內向少少？

上個星期大姨丈介紹左個世姪女比我識，佢斯斯文文做護士既，都幾靚女有少少波咁

我同佢就約左今日食晏啦，我同佢去左間幾好既餐廳（對我黎講都幾貴個食評網話差唔多二百五一個人）

跟住佢就叫左個沙津,我就叫左個扒咁

咁我就問佢夠唔夠食架 乜肉都冇

佢話我慣架啦我係個virgitarian黎⋯

我雖然冇去過外國讀書，但係我都有係av網search過virgin 姐係處女咁既意思

咁我就話哦，咁你搵岩人啦我係個virgin 係咪好岩你口味

佢打左我一把就走左

岩岩大姨丈仲打電話比我問我做咩激佢個世姪女

做咩激我個女

負評，上一頁

口口

唔明佢做咩咁燥

問題黎唔係想好笑

我係唔係可以係到搵到答案

英文都唔識

關英文咩事？係咪我話我係青頭offencive左佢？

定係佢嫌我青頭？？我應該點道歉？

女人撲街

我對佢都幾有好感

可能佢唔鍾意virgin

幽默感呢家野⋯⋯

但係佢都唔係咁講

如果libertarian係崇尚自由，咁virgitarian唔係崇尚青頭咩

姐係佢嫌我冇

2/10

唔洗評分

無是咁的，0 分重作

岩岩開始上連登唔識規矩

???
fuck

樓主作完係咪覺得好好笑

認真 一d笑位都無 好撚垃圾

真心問

人地本身係virgin 想搵返個有經濟既無痛交合
你就自爆係virgin 咁緊係衰啦

問你就答啦 笑

咩係無痛交合

我覺得幾好笑woh

認真post比人當笑話睇

屌好唔爭氣咁笑左

笑點在那

你係青頭所以走先

你笑點都幾撚低

絲打你都會嫌青頭？

認真

屌你老母

呢d咁既垃圾文同毒男比真係差天共地
唔好侮辱自己啦

乜撚

見樓主好似真心咁惟有真心覆啦

個女仔係講緊vegetarian ，即係素食者咁解，所以佢叫沙津食

咁你同人講話virgin啱佢，我除左 呢個表情之外都諗唔到點

同埋坦白講，你見人地斯文樣仲講virgin 真係

利申：人如其名

得你一個答

唔怪得佢勁defended

你係咪仲覺得自己好好笑

覺得自己英文差好柒

其實一開頭我都以為你9嗡緊，睇下回覆先知你黎真

不過祝你唔好咁 啦，唔係真係問十次都救你唔到

以前讀band3

原來係咁 唔講真係唔知

睇到virgitarian就上一頁

其實英文差唔係問題，問題係你係女仔面前表演一樣你完全唔掂既野 所以如果當時我係你，我寧願全程講中文都廢事暴露自己弱點

我真係以為我識

希望佢原諒我

我諗如果你認真同佢道歉可能都有機既

前提係你要夠靚仔

岩岩whatsapp左佢

好打擊自信 邊個會鐘意英文差既人

個樣出左事姐

我正常樣

唔條條條女都鍾意幽默囉 幽默好多時變幼稚

我笑左
我錯

回帶

好錯

咁除左叫你努力進修之外都冇乜可以幫到你

利申：文科撚，中英文完全無問題

😂👌🏻

難分真與假

假到呢...

0.5/10

唔太好笑 重作喇

我認我笑左